以前我地係高登仔，咁今日我地係咩仔

LI仔好唔順口

拉登仔

On9仔

拉登仔一票

連撚

開心仔

Hi On9仔

拉登仔兩票

拉登仔三票

拉登仔四票

拉登仔五票

拉登仔六票

三哥仔

拉登仔七票

拉登仔八票[/quote]

拉登仔九票[/quote]

我地呢班拉登仔

拉登仔十票

我都諗過呢個問題

拉登仔十一票

連登仔

拉登仔十二票

FBI is watching you 12個